連登仔吹奏完雲迪克歐聯就出左局

一開波就送球波比人入

出閪咩 下場炒拿玻璃

雲迪克愛助攻

拉莫斯我屌你老母

未出

堅

最衰都係拉莫斯啦

垃圾獌有咩資格笑

咁早出黎燈